大家嘅男女朋友係咪你呢生最愛嘅人

我而家女朋友唔係
代表咩

你ON9囉

預咗唔係
因為最愛個個已經失去咗

你失去咗最愛，你個最愛又搵到佢最愛結埋婚生仔，都算係好結局

係初戀 都係最愛
雖然唔知對方係咪都係咁唸

代表未放低哂前任囉

放底其他人先拍拖啦好心

希望佢搵到啦
我繼續單身都冇所謂

咁你最愛嘅人係邊個？

好難定義「最」
我覺得我愛家人可能會無條件啲

有時都覺得有ex好撚煩
而家女朋友幾好 但係

有一個永遠最愛
雖然一直有聯絡 但肯定唔會一齊
因為唔想無左佢

大家都有另一半
但到依家都幾肯定仲對對方有意思

same 點算 佢啱啱出咗pool代表啲咩

佢有無鍾意過你先？
我同佢係有傾過呢件事

係
唔係最愛咁不如搵sp算啦